Aby zadziałały przykłady SQLite, skopiuj plik hr_orig.db pod nazwę hr.db

Przykłady PostgreSQL zadziałają tylko, jeśli
a) macie zainstalowaną bazę PostgreSQL i w niej zdefiniowaną
b) przez PIP dosntalowane psypg2
